【熱血時報五週年台慶匯演 門票$500】

【熱血時報五週年台慶匯演 門票現已發售】

轉眼間，熱血時報已經邁向五週年！

一路以來，有賴大家的支持，熱血時報一年比一年壯大，如今已經成為文化、娛樂、時事等範疇都走在最尖端的媒體平台。

沒有觀眾們的支持，我們不會有今天的成就。因此在五周年這個別具紀念意義的日子，我們誠邀各方友好一同參與11月11日的熱血時報五週年台慶匯演，希望大家可以和熱血時報的台前幕後一齊分享這份喜悅。

報名連結：
票價：HKD $500（劃一企位，不設劃位）
日期：11/11（星期六）
時間：晚上8時至10時半
地點：九龍灣國際展貿中心E-max Music Zone
熱血時報五週年台慶匯演於今年11月11日（星期六）於九龍灣國際展貿中心E-max Music Zone舉行，門票正式開售，名額有限、售完即止，立即購票！

又可以篤數打飛機了

賺死

邊個會買？

同《建軍大業》一樣

Music zone 600人場嚟咋喎

熱狗時報有四十幾萬人like喎, 600人場邊夠位呀

丟下熱狗落觀眾位

比 $500 入去企
不了

戇鳩，入到去仲要課金比佢地

沒有課金, 我們什麼都不是

600x500
得30皮 點夠呀 熱狗胃口一定冇咁細
肯定會搬埋書展堆死貨出去

myradio或者花生台既台慶
$380仲要有飯食
你要$500乜都無仲要企?

比呢個Lo Bo De嘅朋友篤爆左，場都未book學人搞台慶，笑撚死我啦你老味

純粹掟壽包易接D JE

萬人台唔book 紅館起碼都伊館啦600個位點夠塞啊

英軍看門口 唔買唔比走

屌你老味，愈搞愈縮，以前起碼話食餐飯高興下。上次個台慶頂盡百零人，等住睇熱狗空櫈掟壽包

小心係靠呢招走錢入去, 搞呢 D 野就最易忍藏資金來源.

六百人 五百蚊 = 三十萬 = 四眼係港島衰過射落海而係奉送返比政府既錢 = 所謂既行政失誤

掟熱狗sosad

無櫈，仲要得企位
有邊個會去😂😂

「如今已經成為文化、娛樂、時事等範疇都走在最尖端的媒體平台。」

依段野已經有欺騙成分，100毛都未讚到自己咁高啦

「希望大家可以和熱血時報的台前幕後一齊分享這份喜悅。」

分享這份喜悅但要觀眾比5舊水？cap水cap上腦？

佢地清算盤菜螢子,
反而100毛依家上市
如果盤菜有得分股份, 轉個頭可能即袋數百萬

天理循環, 因果報應

「如今已經成為文化、娛樂、時事等範疇都走在最尖端的媒體平台。」

睇到打冷震

大埔年LEVEL既娛樂

清算方面既時事

我未見過一個咁頂尖既page得個幾十個like 每一個post

D like有一半係非洲人

好低呀，500可以係冷氣地方聽佢地講道

勾結外國勢力
好想知道看更佬會買幾多張飛去

熱狗童子軍, 係咪一人要買廿張$500獎卷呀?

myradio$380有嘢食，
真係相形見絀

似標緊尾會。

咩都係課金行先

比五舊水入去仲要課金, 痴撚線

痴撚線, $500睇邊個表演又唔知, 睇表演啲乜又唔知, 請人度橋啲錢都慳返, 搵啲熱狗去出錢又出橋, 屌你老母

點解一定要食屎

建軍大業
至少有得坐

收皮啦，貼錢比我都唔去啦

建軍大業入場唔會有內購
熱狗台慶入到去肯定大把內購又叫你課金又叫你買書又盛

咁咪填到射撚滿個筆囉

認真熱血播雪花都有三千人睇 六百個位真係唔夠

點會夠呀 熱血時報有四十幾萬人like喎, 熱血時報今年出左八本書, 賣得七七八八喎

600個位點會夠呀?

沒有分身 我們甚麼都不是

$500張飛，賣唔哂嘅話啲熱狗真係借財仔都唔掂

原來比完500入場，仲要再課金先有野睇既

騙徒手法層出不窮

上次啲書每隻熱狗都要50本
今次我估都要50張

分分鐘今次仲會拎返買唔去啲書同Tshirt

所以場都未book
一陣唔夠人就取消

不設退飛機制

學ea啫 幾舊水買隻game仲有買DLC同課game錢

改上美羅舉行

一個頂尖媒體連區區盤菜都打唔贏要敗走

熱時咁強大, 6週年應該可以book紅館喇

我聽神駒聲譯秀姑啲小説好過啦, 又唔洗課金又高娛樂性

萬幾人聽應該真係book紅館先得

做咩? 想重演亞視掉壽包?

邊撚個會去睇

五百蚊，佢俾我呀？

我諗肯課金叫佢哋向清算過嘅人跪玻璃認衰仔佢哋都會。

你估啲熱狗問老蕭間財務公司借錢食哂啲飛，老蕭會唔會鬆手啲？

呢段到底係乜鳩嚟
好低俗

百無禁技，基佬Frank100集節目內容

個肥佬個樣猥瑣到

落閘！放狗！英軍守門口！

唔課金唔比走！

Book 左場未？

熱狗可以拍套《清黨大業》

共匪：《建國大業》+《建黨偉業》+《建軍大業》

熱狗：《鳩坐大業》+《課金偉業》+《清算大業》

個post開左成個禮拜都係得150個like

唔撚係卦，萬人台喎

熱血時報威力大

慘不忍睹 萬人台 d like數仲少過佢地最慘既仇思返開台

157個like
101個share
19個comment

呢種比例真係熱時獨有

但個page有四十萬like

早排三上悠亞係同一個場搞見面會收$580, 熱狗何德何能同三上睇齊?

老闆娘+打令+Joey三個一直上得唔得？

屌, 真係諗起都反反地胃!

都唔知有幾多係督數

買like唔算督(好似係)

要成本, 唔算督 (應該係)

5舊水
可能係熱時內部親屬互課

咁姐係左手交右手

咩左手交右手, 汪洋要抽3成架, 唔洗食咩?

熱狗左手交右手，然後汪洋從中再抽3成

公我贏, 字你輸

11小時 104個like

內部認購啦

大多又係一人散十幾張飛

公開仲邊有人買

秀姑：解釋咗畀你聽又唔明

水晶姥姥唔係唔入場支持老師呀

賣唔哂嘅話啲熱狗真係借財仔都唔掂

永續課金

財路啊！

一個以課金為宗旨的政黨
如同一隻搖尾乞食嘅喪家犬一模一樣
我寧願將錢倒落大海都唔撚課比你旅遊抗共
好撚記得梁天琦去哈佛讀書
你地點樣落井下石 恥笑西瓜琦
熱血時報 屌你老母

好簡單，佢地屌既人依家個個都比人政治檢控，邊班真係犧牲左邊班冇大家真係有眼睇

book左場未?

上次書展啲書都滯銷， 今次又想出醜

黎緊仲有年宵

要返工，不了

未

三國人物唔夠撐場咩

比呢班人拖撚左香港三年仲唔夠咩
咪撚再討論呢班弱智啦

香港本土既老千真係小左好多

得番2個月左右， 仲未book呀

其實要book係唔係應該早幾個月之前已經要book
而家都未book分分鐘班熱狗攞曬份糧同私己錢都唔多撐

神打戲？

卜左場未架？
陣間搞唔成牙達兩公婆又有錢去抗共

仲未 book 場，攪唔成好樣衰架喎

樣衰事小
Book左場圍唔到皮事大呀

搞唔成阿達兩公婆又可以去歐洲旅遊

仲未Book 場

仲係無book場喎

有得掠水要掠盡,班熱狗開始瞓醒,走得就走

Book場未？

到時是但吹個籍口唔搞唔回水,又唔係未試過

而家都未 Book 場

想課多1千睇國屍或莊猿牲表現吞精

佢哋皆慣唔退飛架！

佢哋可能等夠飛先book廢事搞唔成蝕訂金

而家應該book唔切掛

between有無人上熱時fb問下佢地台慶搞唔搞得成寸下佢地都好

其實有人玩野可以告佢地訛騙, 唔係講笑如果根本無 Intention 去開 Show 只係收錢

轉頭就del左兼block埋你啦

等我又開d三國分身入去 魏國五子良將全開

仲未 book 場

熱狗場外搞party﹐盡食門票錢真係fat fat

課金啦契弟

仲未book啊？

收曬錢然後去返美羅搞

要科幾錢？

痴撚線

其實book左場未呢？

未book場，搞唔成會點解釋？
又話內部錯誤？

熱狗唔會care，照課比汪洋
非熱狗都唔會care，繼續恥笑

係唔係轉左去紅館呀

係咪真係搞得成？
好想返去睇皇上9up

好想佢book到個場~
book唔到又話比人打壓~

紅磡殯儀館

唔好玩啦，幾十萬人like左熱時個fb page, 國師一集課金都幾萬啦，台慶連紅館都坐唔晒得一個可能，就係熱時page嘅非洲支持者唔得閒出席，講完！

咁去非洲攪台慶多課金喎!

想問下熱狗book到場未?

未

無曬聲氣

快D book到場啦

係神驅FB好似有人講過話Book左, 不過係私人活動所以無show出來

帶幾多錢去台慶好?

Book左就好，蝕多幾皮

全部企位
買張櫈先

個個都企, 你坐低睇鬼到啲主持人表演咩?

大鑼大鼓宣傳結果變圍爐私人show?

真係好唔想比人知有幾人去啵

霸頭位坐最前
課金 台慶表現 買tee 買書 買月曆
仲有咩要課金? 要儲幾多彈藥?

大家估下有幾撚多人去

人地 D100 成日比人話幾十人睇個 livestream 都坐爆 ..
(其實好多人真係用佢個 app 聽 .. )
我想知熱時會點

成副身家啦

500$淨係睇法子ok?

book左九展會唔講俾人BOOK左?

依家連置頂講台慶個post都唔見左

想去睇下有幾多人

冇睇佢個台好耐, 其實佢啲節目入面仲有冇宣傳佢個台慶?

應該變左圍爐show

我係咪平衡時空？ 果日得w-inds 演唱會

好尷尬

有冇掉壽包玩

Music Zone @ E-max 呀 ..

11號冇其他呀

我都搵過， 冇其他

係咪 Music Zone @ E-max 門口攪呀?

大家留意
而家仲唔book場但個熱時官網仲公開賣飛
仲話緊台慶會係九展
即係擺明水鳩人姐

個場好L大

500蚊張， 當有1000 個傻仔買左都50萬， 跟住話卜唔到場取消， 然後節目又叫人唔好退錢， 當支持新媒體運動

迫員工每人買幾張，有300人去偷笑啦....

入到去仲要課金，屌那星搵撚買飛咩
不過到時殘獸胃同鳩達肯定會出飛機 post 話台慶好成功

那有場 你老母

為咗個運動
要課金!要買飛!
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
但係係咩運動..?

為左個字頭

難得見到一個連登仔無拗撬槍口一致post

11月啦

我真係好撚想睇下個熱狗台慶show合搞成點呀

當日企爆
場面熱烈
玩得盡興
但係為咗保護一眾支持者
我地決定唔po相出嚟
多謝仲有一批知道是非黑白嘅支持者
bla bla bla ....
感激咁多位支持者

熱狗班水泥隊俾我地屌到潛晒水咋

比著以前高登實係咁圍爐

熱狗講真政治生涯已完
個朵臭到同奶共派冇咩分別
叫佢地算鳩數啦

上面ching 要轉acc

張飛幾時係贖罪卷

等睇蝗上九東連輸3屆
諗起紅登班熱狗係選舉個陣互含就想笑
我仲記得堆人d名 eg 洪狗 鳩硬 鬼作 佐倉凌音(葉狗) 鬼作 二律背反 香江19 傳膠士 忘語屍x 仲有乜撚渺渺bb

推po 課過100比con佬

btw 撞過bonix真人好正

2個都走左

con佬又走？
呢個真係game界老鼠黎

唔止，舊年選舉果排有幾個新account幫永續派做打手，果個「全香港市民」唔知你記唔記得！

要數真係大把
但睇佢地行文都係果幾個人

鬼作好似叛咗教

以退為進
慣用手段吧

點少得本土派幕後操盤人 （聲稱）獨派熱城鬥爭調停者 御理

鬼作好似俾佢d舊戰友屌佢反骨
熱狗依家連2登時事台都冇埋 真係乜鬼政治力量都冇哂咁滯

御理條死肥毒過到黎都俾我地屌到潛左水

高橋南係羅仲康

夠人book左場喇

都係個句，比5舊水入去齋企
唔再課金就無野睇
多人極有限

終於book咗場

放心，鳩達同殘獸胃一定吹到台慶有幾噤成功

book咁多日即係點?

唔明點會掉返轉 ..

當晚去現場門口睇下
之後去隔離星影匯睇戲

佢好似係撐開黃毓民，
所以一反枱就變反熱先鋒

御理：你班本民青狗唔使旨意挑撥離間
水泥隊：皇天擊殺御理條反骨仔

你哋唔係忘記咗蟈螄D天兵天將同八千成邦軍？

屌係喎
唔撚記得國師係香港有一隊軍隊 仲有d外國幕僚成日去佢屋企向佢請教

肯肯定熱狗要加場喇

都叫撚咗佢地去紅館搞架啦

Music Zone配備完善及先進的影音、燈光設備，可容納400 - 600人的音樂表演、音樂活動或演唱會。

Music Zone，它的租金，6 小時是港幣 34,000 元

如果熱狗大搞又搭台，應該得返400左右

唔 Book 紅館萬人台浪費晒 ...

11nov17-31oct17 ???

咁平

68人就回本, 實賺啦

仲有即時課金同垃圾tee同垃圾product
不過$500洗唔洗3成落光頭袋?

要啦

照規矩入場費抽三成，即場課金個度每個主持又戴三成，加埋其他垃雜收入，今舖好撚肥仔 到時殘獸胃場內mark住記數

明明個場人均一百蚊
佢收五百

game界老鼠con佬做乜走左

入到去，阿丐達咁你課金支持表演，唔通你唔課咩

屌，呢鑊真係比佢翻身

唔課得基本表演
課咗有好嘢睇

唔課可能光頭達會即場開咪屌班熱狗，屌佢地唔肯為間公司犧牲
然後攞個箱出來一個一個傳，要自己擺錢落去
傳完岩岩好交場，乜撚都唔洗做就收一筆

唔做又會比班on9話唔為字頭，跟住玩杯葛，standard邪教套路

淨係佢台d人,每人買三張飛都回本.....

又要課金場費又要神七 埋單嘻知要唔要成千
睇住d熱狗笑人地波皮黨自己又衝埋法子到貨金真係得啖笑

出鬼書好搵

應該都係咁

自己友課金比自己友
唔係未試過

好重口味下。

自己課金自己課

仲有5日

仲有4日

會唔會話九展開天殺價 唔找數

收皮未呀熱狗？

百足之蟲，死而不疆。

熱狗: 我地幫手做旺個場，九展應該免費

獸胃fb:唔想益九展幫佢地宣傳，今年好艱難咁找左條數(仲要自己嘔突)，下年我地自己起個場搞台慶

熱血時報 應名為 熱血時報DIY

熱狗仔快科水

獸胃fb:業主今年加租，唔想係咁交租益業主，下年我地自己起棟樓做office

唔知熱狗有無投年宵位?

希望有
支持熱狗有年宵位

今年賣熱狗🌭️，咁就人人都食熱狗啦

租金如果包埋基本器材同技術支援真係好抵下

鳩達今鋪fat fat la

熱血仲有咩人 收哂皮未

搵主持賣熱狗🌭️
順便攪埋神七
再每隻熱狗🌭️分三成

其實我估神七個班除左課金要上繳3成之外，可能仲要每個月自己比錢汪洋

淨係想睇法子

可能見到脫熱者搵到好多水

可惜脫得太遲啦

最好時間唔脫，仲撐鳩達搞毓民？

班細既應該車錢飯錢點都蝕

熱狗:為左個組織

助養黃子華都有得笑成晚呀
課比阿丐達 入到場仲要比錢 係咪當人on9?

有冇巴打住附近 到時現場實況有幾多人

九展附近唔係工業區咩lol

少少犧牲算得係d乜

仲要入場課金先送個喇叭

錯！
係

為左理想

係成功之前，絕對不要放棄夢想

笑死

【熱血時報五週年台慶 課金有禮】

熱血時報五週年台慶將於本星期六（11月11日）舉行，愈接近這個大日子，心情就愈緊張！最新消息，台慶當晚現場觀眾參與課金王，即有機會得到由 Soundwave Audio HK 贊助，價值HK$1,399 X-Mini Supa小型藍芽喇叭連底座一套！

留意返，入場門劵將於本星期四（11月9日）截止售票。仍未買飛的請好好把握機會，盡快行動！

課金王

笑到我仆街 以為送d咩

課金王
我屌佢老母人唔笑狗都吠啦
仲要送撚埋 d 垃圾

好想要小喇叭

課金要多過千四蚊先會有

課千五同法子執返劑，有無得拎埋個喇叭？

課金王呢個美譽真係好型好吸引

正呀！11號開波今日仲有飛賣！

企位嘛, 企幾多都得

一人企一塊階磚

如果呢個課金王出左樣 我驚佢出街比人指住黎笑

肯肯定又係內部自己友啦
左手交右手

洪天明一萬盒花之戀唔通真係有

梗係唔會啦 梗係好似拍賣會抬價咁 你嗌一百 就會有個枚係嗌百二抬價

古惑仔投長紅啊依家

萬人台

個喇叭好吸引

聽日賣兩三手騰訊拎去課金, 唔知做唔做到課金王呢?

可以揀獸胃底鳩達幫你吹一次

骨質疏鬆，不了

當晚一定係我

所以依家熱狗咪窮到仆街冚家鏟囉

熱狗個個都回力鏢打柒自己

呢個力腫食女王黎架wo

截止賣飛未

未，點會有五百友去睇？

點會無，我對萬人大台有信心，如果唔夠五百人一定係最衰左膠泛民毓民人社狗等等

獸胃遲D用嘅籍口？

舊登班打手用開嘛

鳩達話星期四截止賣飛嘛
屌佢個頭先講d飛賣唔曬，呢頭就話仲有幾日截止，講到好多人搶飛咁

又係呢招，扮晒搶手

有冇人舍身聽日去手機直播

我急不及待好想玩玩了

唔知聽日仇思達點恥笑。

除左佢班熱狗邊撚度會有人買，分分鐘到時好似亞視咁掟壽包。

原來 課金王 系指主持

姐係點？個主持有得攞喇叭？

課金王（主持）既金主中抽一個送小喇叭🤔

係都送iphone8或x啦屌

好期待

人地10週年
只係$380
有酒席,又食又飲...
又有歌星表演...
又有秋生/政客打卡...
又即場送十幾萬獎金獎品....

佢$500有d咩?
即場課金課金課金.....

為左個字頭，你地識乜野
到時皇上即場加個環節，帶頭裝香比關二哥已經值回票價啦

嘩，聽到都扯扯地

仲有9個鐘

真係好想知有幾柒

買定花生

水晶姥姥會唔會入場睇老師
唔好支持得個講字喎

痴撚線買左500蚊票仲想人課金買垃圾

【熱血時報5周年台慶】花生仔出場
今日為《熱血時報》5周年台慶的大喜日子，一如以往，花生仔又準備出場，工作人員已經將花生仔速遙到九展Music Zone。
在此再一次提醒大家，台慶現場會有以下5款全新產品現貨發售，持票觀眾請提早到場選購。
白色版保護香港人TEE
全新關公道義TEE
天佑義民TEE
天佑義民方巾
2018笑死朕座枱月曆
日期：11/11（星期六）
時間：晚上7時半至10時半
地點：九龍灣國際展貿中心E-maxMusicZone

有冇巴打可以幫我買 tee

Bonix走左，熱狗無哂女撐場

其實湯姆做咩比光頭佬踢走？

今晚我All in

佢地兜人走不嬲都莫須有㗎啦
資深熱狗女Vega都係一句不道德就兜左

話說尋晚睇黃洋達做節目果個折惰樣都幾治癒

睇法子一個咩都夠
仲有人事部呢

咩節目？

好想知契弟湯姆點解被踢

神駒今晚好似現場直播

走左啦，佢支持教主

人事部都走左？

熱血時報話做到當晚既課金王有機會贏到值千三數既喇叭架,myradio d獎品獎金算乜野

同埋人地熱時台慶係emax有600人出席好威水架,隔離台就係間爛鬼酒樓擺得個一百圍

我比380有餐食，有獎抽，有表演睇，點解有人會比500入場，仲要入到去再比錢先有野睇

拜神得2盒燒味

正一閪台孤九寒到呢，早 d 講我課半斤叉燒比你丫

其實鳩達次次都拜神，次次個件事就搞唔成，可能唔拜神會好d

想知今晚有冇live？

可以屌bonix即課 5k ，可惜佢走左了

我清明拜山都多嘢過佢

豬都無隻

上年多盒鬆糕!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

台慶拜神
愈拜愈縮

有得笑好笑喇 隨時係最後一年搞

Btw 上年已經少

做乜撚殘獸胃件衫同右邊個紙袋一鳩樣

你上年咁拜神，舊年咪衰足成年囉，今年又咁，祝熱血好運

雙11台慶

睇人頭都見到萬人空巷，企無虛席，你哋唔好再恥笑啦

笑撚死人咩你老味，淨係影倒頭個幾排篤數

說好的支持者呢？

掟壽包未

唔好呀

我真係睇唔到有幾多人
有無現場報導

有無勇者扔返壽包上台？

我老母平時做節買得多過佢

擲聖杯
聖杯達

文壇文少女

右下褔圖d企唔曬個場,多人極有限

個場已經窄
仲要得幾排

食緊飯

邦力子脱咗教喇咩

今晚多唔多人？

老瘋子雄姿英發

熱狗時報百足之蟲 死而不僵，重有一班傻人繼續支持

咪臭係， 總有班傻仔上當

話要告鳩神駒誹謗熱狗督數嘅人型豬Darling

打令可唔可以減左肥先

欣宜咁嘅喂
邊個巴打話打令索架

食家

肥肥黎嘅喂。

黃洋達我沒有辦法為你清每批積貨

熱狗唯一jjable 嘅女法子

做SHOW
梗係排排企先可以放得多人
但最多都係600人

今年成隻雞變半隻（？）

燒肉變一盒（可能叉燒）

無生果，無糕

熱狗三傻

肥肥地好撚好拍

熱狗賊公賊婆

自拍最盡200人，實際落袋唔多。熱血時報仆街日子不遠了

笑撚死人咩藍鳳凰

咁少人都話多?

水媽都幾好丁， 我除褲丁左佢

佢話自己多人都算,但話熱狗台慶多人過myradio台慶真係好厚皮
人地包左間酒樓開一百圍滿左呀

仲要唔少重量級嘉賓 又秋生又胡官

藍凰鳳
咁都講得出，就知無去

又話自己係萬人台
呢到有無500人呀

M字額
有報應

一百圍 每圍12人都1200人啦

Music zone 爆場先600人, 熱狗仲要得一半左右, 對眼入左屎咩

上去fb 屌柒佢呀

數人頭

18x人幾時多過人地一百圍酒人數幾倍

我就真係驚毓民笑到爆血管啦

有

在心中

有相都篤數

我唔同佢嘈個計法,比盡咪又係600人,人地開過百圍千幾人你話多人幾倍

熱狗係咁弱智
連數學都唔識計 今次都唔知回唔回到本

要呃人，先要呃自己

有人數左

痴撚線有埋指標

我估張相未必準確影哂
頭尾加埋應該都有300嘅
對一個俾人抨擊左咁耐
疑似實際得400個人睇嘅台
仲要收費明劏水魚
500椅都冇張
仲預左入到去要再俾

都有呢個人數
公道講句，算唔錯
累積到一班咁忠心，明知搵你笨柒都撐你嘅幾百人
係9達福氣黎

唔係點解有on9仔信上大陸攪傳銷可以捐錢番香港攪港獨？

係架， 其實佢都做左唔小好事， 首先娶左件人間極品， 同埋佢組織專收d人間垃圾， 阿年， 力腫條菜， 射撚滿， 同埋豬閪集中營， 打令果d. 佢積唔小福架

為左幫熱狗兜咁都講得出

1. 拎港獨集會黎比已經好奇怪，兩個活動性質完全唔同
2. 拎myradio台慶黎比更加一頭霧水，人地一圍抬有幾多人有數得計

agree !

個場最多5-600人

利申：去過呢個場睇show

你唔知熱狗曉縮骨功，六百人嘅場萬鳩幾人都擺得落咩？

企得耐攰啲人就走，走得多冇人其他人跟住走，走晒啲人咪早啲收工囉，之前屎提芬斌周冇教你咩

過左600人嘅話可能違反消防條例/牌照條例

集會唔洗錢，台慶係貼錢買難受

跟住未話公民抗命，武勇抗爭同港共政權迫害佢哋囉。你估佢哋做唔出啊！

隻藍雞真係 原來比錢食餐飯抽下獎台慶一齊開心下叫利誘
咁你500蚊齋企餅乾都無塊一定唔係鳩達度縮而係想證明D人真心支持啦

呢條友不嬲有嚴重認知失調

畫面外明顯有一堆無入鏡咁都講得出
喂藍雞你攞汪洋個自拍已經影曬全場啦喎

淨係100圍坐滿已經收咗佢皮啦，人地有飯食坐得舒服先三百幾，你要人企要人逼無嘢食都要500，仲要人另外課金買紀念品

咁講法
件關公tee咁柒
買嘅人一定係真心支持

依條撚樣不嬲將d野調轉黎講
仲要聲大大

之前D熱血T靚好多

睇佢條柒頭咁講就知佢連Music zone係咩樣都唔知
入面嘅空間係一個長方體，影到最後面就係panel。如果百幾人後面有4百人伏低左，咪俾張由panel或者入口影向台嘅相來睇睇咯
有冇人影到排隊等入場嘅盛況？睇藍雞咁講肯定圍住九展一個圈起碼啦

利申: 在Music zone搞過+睇過show

除返20，406人

大哥啊，做假唔好做到撚誇張啊

仲多人過evo sf5 同大亂鬥比賽直播

隻藍雞都痴線架
俾盡咪600人，講到鏡頭外有萬人睇緊咁
佢係咪以為music zone係紅館咁
容納到萬二人呀
佢都on 99

藍鳳凰自欺欺人真係好撚戇鳩

Music zone 不嬲都係比細band / 係香港知名度唔算高嘅歌手搞event 同fans 接觸, 個場真係好細

而100圍酒呢 老老實實除左有錢有名氣嘅人真係冇可能坐滿

點解我搵唔到個post
佢係咪柒到自己del 左

藍鳳凰 >
on99咁

萬人台有600人去原來已經好多
今日又見識到藍鳳凰既底線可以去到幾低

個台閪到咁都仲有成二百個支持者，
如果係真都睇怕熱狗氣數未盡，
下一個恥笑位要到年宵

勁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你 咁有心

應該用machie learning 數

屌住條命好呀
千祈唔好死
死左我無得恥笑佢地

唔明乜野叫 26(7)+22=204添...

哦...26乘7

一路追po啲血一路減，睇到呢度即刻回返少少，好彩

水媽正d, 輕熟女要食呢d

法屎有幾分似周慧敏
但有人唔做要做熱狗
即刻柒晒

我覺得法子仲正過bonix

C Hing 係食家
法子未發育，戰鬥力較低

叫得法子根本就係扮酒井

咪係水媽仔都生過即係老江湖啦， 又淫。

拿， 殘獸同打令伍果d肥利野留番比你地啦。醫生話我膽固醇太高， 受唔起

⼁

問下藍雞

呢張d人係咪仲未入曬鐘

有一千人出咗去食煙

藍鳳凰：連登仔吹捧文匯，就知自己做對了